\input{../../../../main.tex}

\printtrue
\teachermode\tagstrue
\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ 2022}{Экстремум}{10 класс}
	\libproblem{theory}{extremum-water-drop}
	\libproblem{theory}{extremum-bar-angle}
	\libproblem{theory}{extremum-hurrying-man}
	% нехорошо получилось:
	\task{
	Из миномета ведут обстрел склона горы. Какова максимальная дальность обстрела вдоль склона, если начальная скорость мин $v_0$, а угол, образуемый склоном горы с горизонтом, равен $\beta$? Сопротивление воздуха не учитывать.
	} 
	% задачка-шутка:
	\task{
	При каком внутреннем сопротивлении источника мощность, выделяющаяся на нагрузке, будет максимальна?
	} 
	\libproblem{theory}{extremum-current-source-efficiency}
	\libproblem{theory}{extremum-light-source}
	\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{1.3}
	\libproblem{theory}{extremum-hurrying-man-2}
}
\end{document}